[831太子]FC有片:2個速龍有無扑暈人?警察包圍左幾多人?

齊齊做福爾摩斯，一齊尼拆解真相！
多謝現場記者同市民拍片！
凡事記得Fact Check！唔好亂信Content Farm、Whatsapp圖、fd個fd個fd講既野！
香港人！加油！

強烈要求港鐵公開當晚CCTV片段！還我831真相！
強烈譴責警察濫用暴力！
強烈譴責警察驅逐記者！

推

必推！！！

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

現場只有記者 冇人衝擊 亦冇舉旗叫人散去

push

c個個坐低 頭一直都係向下
有隻狗好似扶住佢咁

繼續煲大８３１太子＆新屋嶺事件！

咪撚再洗皮啦屌
已經有好多呢啲po

請善用不推文功能

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校